申請咗失業基金Allin Tesla 而家可以點算

Strong hold

又話必賺嘅

撈底好時機，del apps 三個月再睇

升到成千倍pe仲買，都好難唔輸